燒山間餐廳係咪都告急?

【堅石燒 2人同行 買一送一】
⏰特定時段 🤯震撼優惠
只要喺 📆星期一至五 14:30-17:00
👯‍♀️2人同行 🤩買一送一！
🎁 買一送一優惠 👇🏻包括以下產品👇🏻
🥩石燒扒類🥩
1️⃣ 美國牛板翼
2️⃣ 美國頂級牛小排
3️⃣ 石燒厚切豬扒 拼煙肉腸
4️⃣ 香草烤韓國豬肉眼
5️⃣ 石燒巨型雞扒
6️⃣ 韓燒比目魚扒
🥟小食類🥟
1️⃣ 煎泡菜餃子
2️⃣ 韓式炸雞
3️⃣ 韓式煎餅
4️⃣ 芝士韓式年糕
5️⃣ 芝士白汁煙肉焗西蘭花
6️⃣ 牛油焗野菌
7️⃣ 芝士牛油焗粟米
8️⃣ 焗釀大磨菇
9️⃣ 檳檸雞
🔟 韓魔爪

星期一至五 2點至4點半
放題都68折找數
咁佢賺咩?係咪入左期貨太多食材 滯銷?
平賣蝕小D

做特價益你地就吿急

龍門嗰啲真係吿急啦

佢都講得幾搞笑叫人遲少少2點鐘先食飯

普通打工仔邊得呀

個個好似佢咁唔洗返工咩 又可以食2個鐘飯